[突發] 艾利臣老豆係巴西潛水時遇溺死亡

Father of Liverpool goalkeeper Alisson drowns in Brazil

(Reuters) - The father of Liverpool goalkeeper Alisson Becker drowned in a lake near his holiday home in southern Brazil on Wednesday, local police said.

Jose Becker, 57, had been swimming at a dam on his property when the accident happened on Wednesday afternoon, Doroteo Machado Filho, a police inspector in the town of Lavras do Sul, told Reuters. No foul play was suspected.

Alisson joined Liverpool in 2018 from Roma and was voted FIFA Best Men's Goalkeeper in 2019. His younger brother Muriel is a goalkeeper for Brazilian side Fluminense.

Internacional, who both brothers played for, tweeted their condolences.

"It is with great sadness that we received the news of Jose Agostinho Becker's death, the father of our ex-goalkeepers Alisson and Muriel," the club said.

利迷既詛咒

咸死我

我喺度向咁多位利迷道歉
求你放條生路

RIP

GoPro老母上個月先去左

心都涼埋

識落降頭

一定唔係意外，艾利臣成日派膠得罪邊d人大家都知

以後唔叫人空難

叫人死老豆算

陷害完香港有報應

利迷咒人空難死咒得多報返落球員老豆身上

唔通真係死全家

抵死

係咪早兩場派完膠俾利迷咒

死全家都抵啦。

rip

隻獌扮猁咒佢

CLS

屌樓上班假利咪屈
都未斷腳仆街
食唔晒全餐
點可以叫做報應？

覺唔覺得呢單好有可疑

痢迷終於報復到佢地個閪龍

R.I.P.

些有內幕？

些哥心水勁清

成日叫人空難，終需報返落自己身上

唔怪得最近每次輸波都死老竇咁嘅樣
rip

literally死老竇

海難

潛水怕屈機

利迷

手足

唔撘飛機都出事

係咪真係有報應...

利迷勁癲。

唔該尊重返廿

每派一次膠就死一個屋企人

海難聯
RIP.

我幫哂上面咁多個會員祈禱，希望利迷唔好沮咒佢地

逆天改命
個反噬真係現象級

屌你老母泰亞高條黑氣石

你班仆街，搞到利迷偷偷哩埋圍爐，互含人形蜈蚣，唔敢出公海，衰到呢

獌狗死全家

回力鏢

唔係空難死㗎？？？

子債父還

Rip
利記今年黑到癲

空難死啦閪龍

Alisson 準備空難啦

（公投）艾利遜應唔應該空難死？

俾啲阿狗獌狗係咁代表利迷咒 唔怪得

哇屌